有冇人過埋年諗住遞信唔做

咪撚戇鳩啦

已遞

做得好

六月遞

唉仲諗緊

3月返新工

同左啊頭講3月遞信，但正式遞信比校長係3月先遞